中國移動儲值卡被強制終止服務 有冇巴絲解答下

事緣係咁
屋企人有一個用左廿幾年既號碼
2年前度轉左做人仔儲值卡
前兩日先增值完 果日餘額70蚊
到尋日下晝 突然之間被人Cut左
打返台查餘額仲有67個幾
去到門市問 佢話個號碼亂咁發信息比人 所以Cut左
如果亂咁發信息 點解餘額冇扣 加上個號碼係家父用 佢完全唔識呢D野
最後家父同佢地執吵一輪 無結果 剩係話要查4日 4日後比答覆佢
佢返到屋企條氣唔順 同我講
我想打去電話客服問 結果打左900幾次冇人聽
最後係網上客服問 佢地話張卡異常 所以停用 已經開唔返 我想追問落去 佢地直接強制關閉聊天對話

1）我係想問我有冇權告佢？消費者委員會/香港海關（違反商品說明條例）

2）有冇巴絲知有冇最直接既方法投訴

唔該晒

用得支那移動預撚咗啦
60蚊當交學費

抵撚死

咁多公司唔用用支那野
用得支移動平幾蚊就預左架啦，仲問

用支移.....
自己諗啦